勸世 有得揀一定係HKU

咁多U黎講 有得揀 咩科都好 一定係港大
好多公司都係先睇U，後睇成績，大公司好多都只揀either外國名牌大學或者HKU，有時都會考慮UST，你想第時搵到好工，一定揀港大，其次科大，其他大學你幾好成績都好難入到好公司。而且，港大exposure international好多，你接觸既人都國際化好多，眼界闊好多。
利申：HKU grad, 普通中學, 做緊美資ibank front office

咩科？

都係果句
大學 = 航空公司
科目 = 目的地
目的地一樣當然搭間好d架啦
但你有錢廉航飛日本旅行就係為左國泰個名選擇飛菲律賓我真係恭喜妳

front office

其中一科神科 廢事自爆
但入唔入到大公司唔關神唔神科事 HKU A&F都有唔少人入ibank/black rock 只係想提下師弟妹 港大一定係首選

講多句 過來人提就提左 過幾年你grad個陣搵工就會多謝我

覺得無咩特別
利申 hku不過讀垃圾科

有得揀我會揀MIT

入到HKU 不如去外國
留係香港托咩

應該咁講
如果係都要讀乞食科
咁你讀HKU 點都好好過其他U既

利申
讀HKU垃圾科畢業9年
靠大學名廢極都有人請呃到兩餐食下

科大

當初因為我咧科咧間u排名高過hku而無入hku

點解搵工ust好過cu?